錢多多個1000萬係咪用所謂既電子貨幣俾?

所謂既電子銀包又然

有班契第撞車 幾皮野維修重搵唔到人。重話成千個

什麼一千幻
黨跟他沒關西